# Article D1143-15

En cas de non-respect du contrat pour la mixité des emplois et l'égalité professionnelle entre les femmes et les hommes  par l'entreprise, l'aide de l'Etat fait l'objet d'un ordre de reversement.
